我比個任務你....

任乜撚務啊 以為自己邊個啊？
特派使者？我做咩要執行你嘅任務
叫人做野變任務 三歲細路都唔上當啦

做完咪講返句任務完成 佢就會知自己on9